屌 公司新黎既女同事串過馬撚

我問口埋口都比佢疾住哂
番緊工果屎又feel到佢成日靜雞雞啤埋黎
叫埋佢出去食飯又自己帶飯唔show我
自問番左咁耐工都對人好好 到底典解會咁😭

你就係馬撚

佢鍾意咗你

毒L駛咩俾面

我自問都算social 同人講野都唔該前唔該後
番左一年工閒日都會周不時約班同事出黎玩
但好似淨係佢就係好似唔妥我咁😭

哦.
你同事係咪紅髮大波妹黎

可唔可以比你果team嘅team leader 嘅電話我

捉佢去

性暗示
快啲上馬

明顯係鄙視你低學歷

人地靚女過你?

一係對你有feel 怕醜
一係你唔夠靚仔 同你講句野都唔想